連登仔冇野叻 抽水真係世界級

癲撚到

地球聯合軍

有效率到

成班逼害雲爺爺

笑9爺爺？

當年雲救返隊波上前4